1 ja 2 on tekstitiedostoina, tämä on hyvä

Mutta 3-5 ei oo mitään kommentteja, onko ne tehty?

Kutonen on tehty, ja siinä on Dockerfile, joten ilmeisesti kasikin on tehty? Laita jotain kommentteja tällasista, niin tiedän, että onko hommat sujuneet. 
Gitlab-tiedostoa en nähnyt, joten ilmeisesti 9 ei ole tehty?